叫開雞，好想知拖女仔手、同女入戲院睇戲係咩感覺

但我冇錢